您還可以使用該功能顯示新業務的未來開業日期。谷歌是否正在成為搜索營銷的奇點：週四的每日簡報《卡羅琳·萊登》（Carolyn Lyden）2021年2月11日《搜索引擎之地》（search Engine Land）
例如，每日早報的開篇部分現在類似於一篇“小論文”，關注一個大話題。《紐約時報》的目標是將時事通訊讀者轉變為付費訂戶，因為《晨間時事通訊》將於2021年2月10日（Sara Guaglione）在Digiday發行，發行量超過10億份
正是這種遠見和獻身精神幫助我們的國家度過了一些最危險的時期，並最終幫助創造了導致冷戰結束的開端。喬治·P·舒爾茨（George P.Shultz），兩位共和黨總統的律師和內閣成員，於2021年2月8日在《華盛頓郵報》去世，享年100歲
我們正處於新變種進入美國的開始階段。為什麼開餐館正是冠狀病毒想要我們做的事情？| Caroline Chen | 2021年2月6日| ProPublica
幾周後，我去了布萊爾西北路附近的城市野生動物總部，戴著面具，記錄了一些介紹，以及開場白和閉幕詞。以下是與Alice deal和為紀念她而命名的中學| John Kelly | 2021年2月3日|華盛頓郵報|的協議
我計劃在每隻手腕上開一條靜脈，以此結束我的生命，而不是吞下一把藥丸。親愛的Leelah，我們將為你繼續戰鬥：致一名已死的變性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
古埃及的Wepet Renpet節（“一年的開始”）不僅僅是一個重生的時刻，而是一個獻身於飲酒的節日。新年前夜，巴比倫風格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野獸
他們低著頭，躲在一個大窗簾後面，窗簾遮住了兩座房屋之間的開口。伏擊伊斯蘭國的兄弟|穆罕默德A.薩利赫| 2014年12月27日|每日野獸
儘管這部電影在英國很受歡迎，但在紐約廣播城上映後卻以失敗告終。狄更斯和史克魯奇如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸
戰鬥敘事的開始從266頁開始！希特勒的《萬歲瑪麗》|詹姆斯·A·沃倫| 2014年12月20日|每日野獸報
前往加巴·泰佩，正好看到土耳其可怕的反擊的開始、高潮和結束。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
這些實際演示通常在學期開始時進行。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
標本很容易收集在一個薄霧網放置在整個開放。尤卡坦半島的夏季鳥類| Erwin E.Klaas
這就像打開窗戶，看到一間悶熱、擁擠、通風不暢、充滿爭議的房間。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
他甚至沒有等到找到他女兒出現的地方。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利